豪哥 將畢生所信也推翻

豪哥 能說服我只開一隻眼
雖則你和我已是親中派
愚黃絲於今晚
信眾諒解 極難

門徒之間 聖詩比講理更簡單

乜撚野星屍 唔好玩膠啦